訓左無睇 出左老解未

我帶路

出左
響軍營摺緊被

訓到變乾屍都未有